如何處理藍屍

每次活動都有班藍屍出呢
成群結隊人多勢眾甘出動
但總有落單既時候到時候
大家可以關愛下親切問候
呢種人一落單實怕到要死
嘈係無用既要威嚇等佢怕
下次班藍屍重邊敢再出呢
要用黑警亂拉人威嚇手法
對抗藍屍要知勇恨殺無赦

一樣字數好似好犀利咁